政府仲可唔可以用windows????

777, PK, etc. 我知唔得啦.
咁佢哋喺office用呢? 下屬幫佢哋做嘢用呢?
洗唔洗成個政府都重裝...佢哋祖国可以點樣打9佢哋

use紅毛

裝linux

好似都係美國???

未制裁政府，如果真係制裁港共，予其擔心買唔買到windows license，不如諗下HSBC會唔會凍結港共個戶口。

咁即係777 喺office可以用windows??

銀行嗰啲好似中「国」銀行嗰啲都唔得喎, 除非中「国」銀行唔去美國做生意

理論上Windows license係跟device嘅，只要佢買到個license返嚟，係可以繼續用

iphone交哂出嚟先

八達通係smart card, 係五眼聯盟之一澳洲發明........

好呀, 咁cut撚咗windows update 囉

可以

三年內取代 Windows？中國國產 UOS 最快 12 月31 日登場！